達哥差唔多收皮啦，大家繼續努力

Unsubscribes 條仆街冚家剷

2019神檯洗牌年

有閒情不如一齊宣傳咗626先

唔好再話咩風頭火勢仲理達哥
呢個係送比香港既一個好例子
市民推得你上去就可以拉返你落黎
呢種模式叫民主社會
香港特首更應如此
而家冇權推佢上去都希望有能力拉佢落黎

冇撚有錯

自推

水能載舟 亦能覆舟

做得好

有d難度, 你睇下民主國家推左昂山素GAY同共慘黨上去,但拉唔返落黎就知咩事啦

唔好話民主國家, 獨裁國家都一撚樣, 肛澤民胡撚濤推左習近平上去都拉唔返落黎

貧者愈貧，富者愈富

唔係好嚴重既行差踏錯
基本上都好難令到一個紅左既人倒台

達哥開返台咪又係同平時一樣平均4000-5000人

睇你地搞咁多野狙擊一個人真係得啖笑

睇佢到時開台人數係咪急跌就知啦
不過睇佢fb ig好多死忠

係休台前已經得返4~5千人, 同全盛時期既一萬人比, 已經少撚左一半啦
仲想佢跌幾多? 跌到得返千5~2千人?

呢條仆街真係欺世盜名嘅無恥之徒

其實通常都係少數某D GAME得爆機個日先突破10000人
平時一直都係4000~6000人居多

有D就當收音機聽 , 有D就隻GAME有興趣先睇
而且以香港黎計 , 暫時都未有人取代到達哥個種個人魅力
投入配音演出 , 帶動氣氛 單係呢兩樣都難以取代

柒係一種個人魅力？

柒既定義個個都唔同
我就鍾意睇佢卡關, 你呢?

都揾夠啦
收唔收皮都冇所謂

點解達仔你唔明白成也兩登敗也兩登呢個硬道理

都係嗰句，欺善怕惡一向係連衛兵本色

真
留名等睇達太祖絶地反cup

原來只係die hard fans係度護航

就咁睇其實對佢黎講好少影響

真係唔撚知連登仔咩心態
人地咁多年每日2個鐘免費娛樂比你
呢啲努力付出視而不見
佢收廣告有人氣係佢能力應應得
佢近年開台質素下降 唔啱你睇咪唔好撚睇
影響唔到你
你話佢唔表態要反 香港有言論自由 你咁強逼人表態同中共有乜分別
搞到佢收皮 這樣做對你有什麼好處

利申：一早已冇睇達哥好耐 只係覺得佢好無辜

達哥背後有個強大既祖國 冇可能會輸

咁如果我要睇順住過關，一命爆機
就唔洗睇達哥
大把人都得

以事論事都die hard fans
根本件事就無中生有，發生係"任何一個"普通既公開人物到我都覺得痴撚線

你一定係fans黎架喇，你只需要答我係定唔係

由sleeping dog開始睇
慢慢轉做當收音機聽 / 背景音樂
但我都有拎其他打機直播 / 心事台之類當收音機聽 / 背景音樂

而家達哥未開台都覺得無咩野
所以都唔知仲算唔算

快d同達狗一齊死啦

有難度
可能你死我都未死呢

其實達哥收左幾多錢？可以連人格同咁多年儲返黎既兄弟都背棄

只係佢既人格低賤，少少錢已經收賣到

達哥一大班大陸種兄弟 唔洗香港人睇架啦

仲有成14萬followers
說好的收皮呢？

客觀睇你幅圖d數據，我真係睇唔到佢由神台俾你哋拉返落黎，每日跌嗰幾十，最高峰跌嗰日都係200個
但佢總數係14萬以上

樓上仲講表態個d快撚d死啦

批鬥式辦論

其實係架
其實無咩好討論，鍾意佢既就會繼續撐佢，我哩d中立既以前得閒都會睇下，佢成日滿口仁義道德，個人又似好有義氣
但係而家哩個咁critical 既moment佢作為一線既key opinion leader 唔好話opinion佢連影都無隻，咁唔值得人批鬥？
不過fans總會話只係睇佢打下機啫唔駛講究咁多黎幫佢開脫
但問心你地好多時都唔係睇佢打機係開住聽佢9up架喇

我真係每日開黎聽佢尻up😆😆

親中舐共

6469612唔發聲

關注香港同"閱。"無分別

依家終於蒲頭原來係叫人買飛

希望你地可以做一個有情既人 而唔係淨係得錢 可以為自己活落去
你地成日叫我轉game 點解我一路等唔轉game
就係想大家細心咀嚼呢隻game有d咁既道理 明嗎？

少咗325人！
大家好成功！
加油！

爆機兄弟變爆機契弟

邊個祖國呀
唔好亂up廿四老屈達哥喎

連衛兵眼中邊會有言論自由架

你見而家大把起底post 最記得之前有單跳舞miss淨係叫人唔好係個谷度講政治 都比人起底狙擊 cls

成日整個光環比自己 覺得自己最正確 其實就係恃住自己人多 蝦蝦霸霸 圍埋去恰d立場同自己唔同既小眾

咁又未到紅衛兵level，佢地會打會殺架
而家達哥一樣有言論自由，佢咪無點表態囉
但大家一樣有鄙視佢既自由，因為佢既行為同佢過往相違背
至於想佢表態係因為佢係連登多fans，佢有一定既影響力，佢口口聲聲當大家係兄弟，點解係咁重要既時刻又唔同大家一齊共同進退？真係講唔通。結果咪好多人鄙視佢囉，你地護航都無用

又話想佢表態
下一句又問解佢唔同大家共同進退
究竟你知唔知咩係表態？
表態係可以支持 可以反對
你問點解係咁重要時刻達哥唔同大家共同進退
你不如直接問點解達哥唔支持你地啦
話咩叫佢表態 懶係俾自由達哥姐
根本你地就係有個前設
就係要達哥支持你地

乜撚野達哥呀 蛇頭鼠眼一睇就知係仆街黎

兄弟兄弟兄你老母咩

係得班連登仔先會吹捧呢d廢物

佢可以唔支持，咪鄙視佢囉，就係咁簡單
如果你話可能佢心底裡係支持，只不過唔講得，咁sorry，鬼叫佢係連登咁出名，做開名人就食得咸魚要抵得渴，明星有醜聞都會喪失fans，而家達哥都係類似，你阻止唔到

完左呢場運動清算之後咪又係馬照跑舞照跳， 睇你地搞咁多野狙擊林鄭一個人真係得啖笑

垃圾左膠請收皮

你都on撚9， 免費娛樂? tvb同881903係咪免費娛樂? 所有野都有cost, 佢係我地度得黎既人氣收入係佢應得， 但都係用佢既娛樂時間換取番黎， 唔係免費

你呢d言論自由同d藍絲話 警察都有自由， 人大常委藝人都有自由 所以乜柒都可以講。你地仲話要有民主自由又唔比人講乜乜乜 有咩分別

同一個道理，好似鄺俊宇咁，經過今次由以前俾人笑到變左做鄺神，就係因為佢講既野，佢既行動大家都好欣賞，一個人表唔表態，做過d咩緊係會有影響喇，唔同你又好理性咁諗，佢只係做佢應該做既野，無咩好值得欣賞咁咩
達哥雖然唔係政府人物，但係佢係Key Opinion Leader，佢係有義務發聲架係咁大件事上面

同一個道理，好似鄺俊宇咁，經過今次由以前俾人笑到變左做鄺神，就係因為佢講既野，佢既行動大家都好欣賞，一個人表唔表態，做過d咩緊係會有影響喇，唔通你又好理性咁諗，佢只係做佢應該做既野，無咩好值得欣賞咁咩
達哥雖然唔係政治人物，但係佢係Key Opinion Leader，佢係有義務發聲架係咁大件事上面

單純因爲佢唔係你地立場 所以唔like佢冇問題

問題係而家d人明明係個人主觀情感上唔鐘意佢 又要扮哂係因為理性分析後唔鐘意佢果下核突呀嘛

提果d point又肉酸過人 乜野唔出聲表態就係冇良心 出賣兄弟 打機冇繁體焗住用簡體又係賣港

咁佢係應該要出聲既，支唔支持都好，甚或俾d意見大家應該點做
因為佢平時話人果時真係振振有詞，批判是非道德時更係聖人上身，點知係發生大是大非時就做縮到龜
我個人唔係計較佢立場，係真係覺得佢唔出聲好撚無用，佢平時係會講開社會時事架嘛，你話佢一直無講開就話啫

而且如果達哥係覺得自己啱既，無做錯既，做緊既野係正確既，點解要熄台到而家！？佢可以話其他人係連衛兵，繼續做節目唔講政治，佢無錯架

我意思係依家有3個情況
1. 達哥出聲支持你地
2.達哥出聲反對你地
3.達哥不發表任何言論

反正達哥你2，3 都係會俾你地屌
點解你地唔直接屌佢唔出聲支持你地
而係懶民主自由咁俾屌佢唔表態
根本由此至終 佢都冇得揀反對你地

我最睇唔過眼係你地懶言論自由咁屌佢唔表態
事實上佢根本冇得揀
一係就直接屌佢唔支持你地 屌到佢屎忽開花啦

講時事 同 講政治係兩回事

時事大家過下口癮 想點講就點講 好似地鐵加價咁 係咁屌地鐵都得

但政治有哂立場 你撐呢個 果個就屌 撐果個 呢個就屌 仲未計有政治封殺添 咁難講你講埋我果份

問心 而家d人個個話唔係要佢表態 要佢純粹中立報導件事 你信有咁簡單咩
唔講都係咁比人入佢位 講完更加入得多啦

佢可以揀架，佢有自由架，以佢既能力可以講得好好聽添
起碼親耳聽左佢講唔支持，我地都死心丫
佢唔出聲我淨係屌佢縮頭龜咋

我就覺得唔好俾咩意見
達哥打機佬黎架
政治大事 應該要做d咩佢撚識咩
唔好忘記一班腦迅都未生埋既小學中學雞睇佢
到時聽達哥d （山崖）去做隨時出事
大事大非前 香港人應該自己睇多d 自己分析應該做d咩

鐘意睇你老母比狗屌

舉例
我渣支槍指住你
問你支唔支持
唔支持就開槍啪左你
你真係有得揀？

無喇喇整三個假option 出黎

就算係以前既達哥 都係出聲而又冇話好具體咁支持邊邊
各打幾板/「本人言論不代表本人/立場」個d廢話不嬲都成日講（都唔係咩1定2）
依家係提都冇提（你既3）

一路屌緊迖哥今次就係呢樣野

整個123出黎九唔搭八話佢冇得揀好撚慘

咁佢不嬲都係4丫麻 屌

而家乜都政治化 打機要比人問咩政治立場 唱歌要比人問咩政治立場 做戲要比人問咩政治立場

就算你去食個m記都會比人屌你支持中資 金拱門走狗

仲有十幾萬

其實係大陸佢冇乜消費群，再過多兩三年佢真係可以收皮，冇名氣揾佢做廣告做乜鬼

知唔知咩叫欺凌

校園欺凌 比人恰果個唔敢返學
你又係度話 如果佢覺冇錯 做緊正確野 點解唔返學呀？

差好遠wor老友，校園欺凌可以打到入院，達哥坐係家中，而且表態完佢落街真係有人圍佢咁大家都會知邊個唔啱，你真係亂咁比喻

Google下欺凌既定義先啦 淨係得打人先叫欺凌咩

送達狗最後一程

你真係好on9，做得名人緊係會被公眾有彈有讚，一怕被人彈就做縮頭龜又喊晒口話怕被網絡欺凌咁學咩人做名人
而且欺凌係惡意，多數都無咩道理既人生攻擊，但而家係講緊大是大非既正確價值觀，建議你諗真d先

而且照你所說，圍警總果班示威者瘋狂言語侮辱班企係度既警察都係錯喇，欺凌呀

on9仔 郁手打個種先叫欺凌
邊個教到你咁撚醒?

依道有幾隻波台怨婦由69洗版洗gif洗到依家都未停過
開個post俾人屌就開第2個post繼續洗
根本私怨大過天 學上面話齋 私怨扮理性引人屌佢真係好嘔心

我只不過想講，論人身威脅程度，校園欺凌同網上欺凌差十萬八千里，醒少少喇唔該

連登仔只會越反越紅

我從來都覺得「要求佢中立咁講下」只係「逼佢表態失敗」嘅下台階
最終目的都係逼佢表態

其實佢可以唔支持唔反對， 剩係分析件事，叫人留意下而家社會發生乜事。

69，612 上晒頭條， 寧願讀埋d花邊新聞，反送中就講都唔講下， 好難怪人屌佢自我審查。

利申：612前間唔時會睇下達哥

唔洗理 會唔會愈反愈紅，我以前睇開既 依家唔會再睇

14萬人跌得300人
1%都無

我始終都唔明，一個每晚準時開台講下社會大小事既人，突然因爲社會上一件萬眾齊心既正義之事而選擇消失做縮頭龜，係唔可以去批判佢
我唔係話佢唔正確，佢有權選擇，我亦都無資格逼佢表態，但我真係因爲佢既行為而鄙視佢，相信好多人都有同感，我都勸大家唔好再逼佢表態，直接dislike算，完

唔好太在意數字，有d人唔記得㩒制，有d唔得閒，有d可能想聽下佢番黎之後點做節目

達哥練緊普通話啦

心事台? 係咪陳兩儀條大種乞衣呀

連衛兵戴住光環屌人

邊個開台就睇邊個
我好雜食

係有班人逼佢表態,但亦有好多人覺得佢連提都唔提下係懦夫

unsub facebook 同 youtube

達哥加油啦
做偽人呢行係咁架啦
香完又臭 臭完又香

到7月幫sony宣傳個陣咪又咁多人
留名等7月尾上黎鞭屍

真

呀達撐乜我就撐乜
撐中國，撐修例！

一直關注
達衛兵覺唔覺好撚肉酸

達衛兵仲想反cap 另外一個post敗走就喺其他post開新戰線

我係回緊你將個責任推比受害者wo 而家係你地屌鳩人 人地怕左你地唔開台 你又話係因為人地做錯事所以唔敢開台 個邏輯有問題

回你呢樣 你又轉去話公眾人物老奉要比人彈 想點呀 揀定個topic未架

之前神駒係電台已經道出左連衛兵心聲

其實就係要人埋佢地堆 十足十d童黨咁 係球場踢人入會 唔入會就比人恰

懶大方講只係想人中立咁講下政治 唔係要人表態 笑死人咩

把口就講大家有言論自由 政治取向自由 但當唔係連登仔立場 就比人起底怒屌

大灣駒都拎出黎講
岩架啦 兩隻達狗一齊北上搵人仔算啦

搬夠龍門未姐
照你咁講咪即係打得越金代表欺凌得越勁 言語唔算?
on9仔

點及你on9呀，一個成年大男人幫達哥含撚含到𠽌𠽌聲，笑死我

挑 低質 無料就收皮啦
依道駁唔到上面又駁唔到

似係你駁唔到我，一直都係一黎就話人on9
我淨係知我既reply正評多於負評，公道自在人心，其他人認同我就夠，唔駛你哩隻達哥私家雞去認同

講埋哩句唔講，你俾我既感覺係你都曾經被言語欺凌過，所以你好敏感，好感受到達哥而家既feeling
但我想講，第一我本人無言語侮辱過達哥，我只係覺得佢唔出聲好唔應該
第二就係即使佢俾其他人網上講野欺凌佢，我只會覺得佢抵死，公眾人物就係抵讚時接受人讚美，做錯時接受人責罵，唔係咩？

其實我覺得網絡欺凌 某程度上嚴重過校園欺凌，校園欺凌都叫做可以轉校
但係網上世界，私隱遊左出公海，全世界都認得你，你點都避唔到，你點都無辦法封住網民把口
除非你移民之類，去一個無人識你既地方

就好似之前個個"好賤呀"個個女仔一樣
比人起哂底，份工都無埋

係，如果對象係普通素人，我會覺得好過份
但對於知名人士，用知名度去得到好多工作機會既人，
如果發現佢人格係有問題，網上對佢有批評，惡言，我會覺得合理

邊個話你有言語侮辱?up乜9?
我剩係話你條on9仔講郁手打個種先叫欺凌
點知你又跳到去乜柒人身威脅程度 依家又跳左去話佢俾人欺凌抵死
龍門搬到上天花板 駁唔到就spin

岩岩碌過先睇到你條友原來第1頁已經老屈人死忠
唔怪得咁鍾意扣帽子同剩係識謾罵 無料咪學人上網嘈交啦廢柴

無人同你嘈交，更何況如果真係要嘈你都唔配

我係話郁手對人生安全更有威脅，你理解能力好有問題，中學畢到業？

小學雞 仲要靠正評黎打飛機 咁你個個post都俾自己正皮係咪自慰緊?
我咁岩爬到你前面有幾個reply負皮多過正皮甚至全部負皮喎
公道自在人心呀

講埋哩句唔講

我真係睇唔到咩年紀仲要睇住個正負皮黎食飯打飛機

網絡欺凌又好，言語欺凌又好，打人欺凌又好，都係欺凌
達哥俾人網絡欺凌我覺得合理係因為佢係名人，佢食得咸魚要抵得渴，你究竟明未

唔好咁嬲喇

講埋哩句唔講
我淨係知我既reply正評多於負評，公道自在人心

推到佢收皮 邊個廣告用佢就罷買

你都咪撚喺度打稻草人啦 好肉酸 成隻小學雞咁嘈囂巴閉

總之林慧韡係懦夫 為五斗米折腰 我鄙視佢 所以unsubscribe 唔再支持佢 有咩好拗?
機會又俾過佢 情又講過 理亦提過 佢都無動於衷 作為fans唯有死心

其實連登仔話唔鐘意達哥大可以唔再理佢
但要日日開POST J擊達哥唔係普通恩愛情仇咁簡單
話無私怨又好難令人信服
肯定係夾雜左個人情緒先會咁憎一個人

呢世界無所謂係合理凌欺
講到底，佢都係唔出聲，我覺得可以批評下
但佢一日未出聲支持送中一日都係罪不至死
唔應該受咩網絡凌欺

其實係有某位會員提出「欺凌」哩兩個字先。
集體係網上批評一個知名人士係咪就等於「欺凌」呢，值得人深思

唔係想逼佢表態
但佢到好後期先貼張「一直關注」黎呃like
對佢仲失望
寧願佢一直都唔表態
作為佢fans都撐佢唔落

係連登大本營, 唔出聲已經係死罪
你留意下
根本無人理達哥係咪反對送中
只係要達哥"出聲"
就算達哥出聲支持送中都無問題

其實佢作為KOL點都要講兩句架喇，佢唔表態係真心唔想講定因爲受到親中勢力逼迫其實大家都估到
簡單d講就係為五斗米折腰，當然當中其實好多批評佢既人其實都係佢fans，愛之深責之切，只不過另一邊又有一班當達哥係bb咁呵護既fans一路幫佢開脫，其實爭拗黎都無意思，失望就直接唔再subscribe算

連登一來憎人富貴嫌人貧，二來好多人撐backup佬侵權

定係撐達哥侵權

暴擊英雄抄一拳超人就無得兜既，應該公開道歉
不過連登仔對backup佬偷片扮睇唔到仲要死撐係事實

得罪講句 無睇開佢
但如果你地搞得死佢我咩都得
從來呢到啲反對聲都係少眾
就算你地喺到點話佢過街老鼠
佢一樣係繼續風山水起
之前大J有版你睇

有精神有時間做d更有意義嘅嘢啦

達仔今晚唔開唔開台玩完美世界m

黎黎去去得oliver吉魯同歌神譚詠麟

次次post同一段文明反實玩膠

達哥柒還柒
但係三大主機廠商都反對加佢地大陸稅
係咪又表示繼續奶共

你會唔會入錯台呀？呢度係遊戲台喎

坦白講，大家話佢作為kol點都要出句聲
呢點我都認同，起碼有鼓勵作用
但真係有部分連登仔死捉住呢點話會影響到好多人
我就真係覺得over晒
影響力佢固然有，但係咪大到會洗人腦我又唔覺得囉
都係果句，佢衰極都係唔出聲，但未至於開聲支持送中
我敢講69，612出嚟果班後生有唔少都有睇達哥，包括我自己
就算達哥唔提，我一樣會關心件事，一於會出嚟
當然佢潛水我真係失望，但佢未出聲支持送中
我覺得佢一定唔係部分連衛兵咁講影響到好多人囉

至於點解一直潛水，我真係相信中資壓力太大
如果唔係應該唔會隻字不提
中資嚟講，真係可能你讀下新聞都會當你支持
因為佢哋眼中最緊要係唔好提件事，唔好有聲音
達哥今時今日唔係一個個體，而係一個團隊
上面一句唔科水，分分鐘成個團隊聽日就無飯開
達哥自己都重可以有廣告，但其他人真係要搵過份新工

有啲人話點解佢自己要揀中資
但其實有無諗過佢係咪真係有得揀
佢一直以嚟都想自己創業，而呢個時候全世界得中資肯科水比自己實踐夢想，有幾多人真係可以同錢作對
同埋佢當初簽約果陣應該無諗到中資會審查得咁緊
同埋無諗過香港係佔中五年後會再有咁勁嘅社運
我覺得佢夾係中間真係好難做

不過都係果句啦，如果佢開返台之後肯講下件事個人認為佢重有啲良心
否則只有

以佢性格同良知一定唔會支持送中

係6月之前你都唔會諗到達狗可以將一直潛水回避哂成件事甚至休台講到變一直關注咁無恥雨傘時期既達哥我就信佢有良知 呢加既佢你話佢上街打示威者我就信

6月之前好like達哥
6月後已經唔再關心呢個人

真心幫唔落
但我信佢仲有良知

佢唔係政治人物 佢表唔表態其實對你地有咩影響佢係entertainer 無必要同無責任交代政治立場 觀眾係睇佢打機9up 唔係聽佢講政治 佢算係公眾人物 支持反對都會有人屌 佢唔想承受呢個風險我唔覺得有問題 大家有言論自由 你覺得啱 其他人可以覺得錯 人地唔表態就要捉人上埋自己隻船 大家真係識尊重？

舉個例 依家做條mc填ABCD 你覺得B啱填B 你見隔離無填 你就要屌9人點解唔填B？首先人地填咩唔關你事, 再者人地的確有權唔做, 你唔可以假定佢唔識。 如果個個公眾人物唔交代你地都要屌 我諗你地真係會好唔得閒

聽過佢讀幾遍潮文後就無興趣

睇過下d打機片，佢打機離唔開扮勁之後瘀皮再拿渣沙

80，90年代陳伯祥d戲路，有咩吸引

連登仔係針對達哥狙擊
所以唔會太忙

岩，但可惜支持佢既大多數係反送中既
只可以叫佢吸d 相反既fans
其實對佢無影響
換個角度睇
佢d fans對佢唔死夠忠誠
離棄左佢，咁諗佢咪無錯
佢可以重新吸過埋人

揸頸就命每一行都有

硬你老母

佢係咪唔會再開台

如果佢直接話工作關係唔講得你又點睇？

agree 雖然我完全冇睇過達哥 因為覺得好悶
但係見到咁多人屌佢 覺得好好奇 有咩好屌 佢又唔係支持送中
話佢背後紅底中資 不如自己查下連登係咩底先

連衛兵自己作為一個無名小卒都識叫人遊行果陣戴口罩 用八達通 保障自己 驚比人秋後算帳

姐係話佢地都知同政府作對係有危險

但對住公眾人物 就要求佢地係公眾平台表態

明知有危險 仲逼人表態 呢d叫推人去死

成班人想推達哥去死 推唔郁 就用屈字訣黎製造流言黎封殺佢 又話佢奶共屈服點點點 但事實上人地乜都冇做過

連衛兵：大難當前仲諗住返工賺錢 抵比人反

以上非設計對白 係其他post d連衛兵真係咁講
個個講到返工搵錢係死罪

批鬥式文主

有個跳舞miss淨係叫人係whatsapp谷度唔好講政治都比人起底狙擊

香港正式進入文革時期 只要你做既野同連衛兵唔同 就會比佢地清算批鬥

大家唔好浪費時間響達哥身上
從來唔睇佢直播 唔係佢fans
但我覺得你地攻擊佢好無謂
因為根唔值得為佢去憤怒
只需失望離開就得.

佢去到呢個位 就算達哥立場同大家一樣
佢唔係自己一個搵食 隨時帶住一班人搵食
佢唔想一個累全家 有包袱 而唔出聲 明白既 呢個就係矛盾
各位態度應該 不理會 就夠

其實係因為你地睇得達哥耐，有感情先願諒佢為左搵食唔出聲無辦法
事實上好多差佬都係搵食供樓養全家，但一樣俾示威者狂屌，再難聽既說話都有...

上面有人話相信佢內心係支持反送中
咁我都可以相信好多警察內心都支持反送中，只係身不由己，有人即刻話佢地可以劈炮唔撈架，又唔見你地咁同達哥講！？
仲有話咩連衛兵式批判，歷史上有邊個革命係無清算架，不嬲都勝者為王架喇，清算唔文明，咁日日圍哩度圍果度狂屌都唔文明架
係勢力欺壓打壓之下，有影響力既人唔出聲已經等於係幫兇喇

屌佢係因為以前既佢
佢係會講64,雨革都會叫人加油
點解6月佢提都唔敢提啊？

唔提咪唔提 有乜問題
我個個星期買旗 今星期唔買就比人屌我黑化仆街 你覺得合理？

舉埋d弱智例子
差佬同你個立場&想做既事有敵對關係呀嘛 你想示威 佢想清你場 你屌佢好合理

而家屌你連衛兵既原因係達哥又冇阻你地 純粹因爲佢唔出聲支持你地就比你地屌 逼人埋你地堆 十足十d球場童黨咁

都係果句，你今星期唔買旗，根本無人會理，因為你唔係名人
但佢唔買旗，緊有口痕fans會問，最弊係佢又唔答
最最最重要係反送中哩樣野既重要性係遠超買唔買旗

其實真係寧願你地話對達哥有感情所以唔想大家為難佢
不停兜根本唔係道理

如果有人直接搵達哥或者係達哥網站逼佢出聲我都唔贊成
而家講緊只係係連登批評佢唔出聲真係唔明有何不可

我都逼wor，點逼到呀咁大個人
只係係連登度批評佢唔出聲都唔得，邊個係連衛兵呀

我無逼wor，點逼到呀咁大個人
只係係連登度批評佢唔出聲都唔得，邊個係連衛兵呀

其實佢受眾係香港心，更多係兩登既人，點解會咁戇鳩覺得係呢D大事大非上面唔出聲，可以蒙混過關

但連登仔而家做緊既野已經唔單止批評啦
連登要收達哥皮

咁某程度上都抵佢既，平時成日稱兄道弟咁
佢行為反差實在係太大喇

真係好多死忠護航架

你乜水啊
你死咗都無人理啦
如果一直無提當然無問題啦
最幣係佢連連有提今年收完錢就唔出聲
佢同d偽人係無分別

仲有香港有言論自由
你理得我地屌佢咩

咪係
個topic都講左要收佢皮
護主犬門其實可以另外開post，睇下會有幾多人撐

最好笑係條友竟然用自己做例子再舉買旗哩d雞毛蒜皮既小事做例去撐達哥，真係笑到gapgap聲

傻仔，達哥收皮係事實架啦

達狗die hard fans係咁上下

買旗同提政治 兩者性質都係 非義務
我今日有興趣做 第日冇興趣可以隨時唔做 因為呢個只係興趣 唔係義務

你地連衛兵覺得人地老奉要提政治 因為以前有提 所以今日冇提係有問題 呢個論點本身就冇邏輯冇說服力可言

最後果句比返你 香港有言論自由 你屌得佢 我都屌得你
從來冇阻止過你發表意見 相反最想你發表多d 愈發表得多愈比群眾睇到連衛兵言論有幾弱智

唔係老奉呀,係佢自己親口講參考各方意見

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

化妝達

溝女達

一拳暴擊達

當然佢係有自由唔再提政治，所以而家d人咪鄙視佢。
凡事有因必有果，點解咁多人群起攻之，你都要思考下。
你可以用建制派果招，話我地收左錢，但好多人都只不過係純粹既情感宣洩：「你平時滿口仁義道德，而家竟然縮埋一邊，你唔會再得到我尊重，唔會再鍾意你」其實就係咁簡單，無人限制佢可以做d咩唔可以做d咩，但佢既行徑自然會惹起一部分人鍾意，一部分人唔鍾意，係連登我深信而家唔鍾意佢既人暫時係比較多，哩個post個topic本身就係表達唔鍾意佢既情緒，你可以唔明白我地點解咁諗，但都唔駛強逼你自己拗到面紅耳熱心跳手震咁黎駁斥大家，何苦呢。

未來一年佢開親chatroom都會被洗

大佬，啲差佬打人打到咁癲都重身不由己
都係果句，叫你開槍你無得唔開，但瞄得準唔準係自己選擇
根本大把差佬已經洗晒腦
上面咩都係啱
同政府私人軍隊無分別